声优悠木碧开展同人社团活动！参与少年偶像广播剧制作

在昨天，声优悠木碧通过推特宣布将有重大发表。虽然很多网友凑热闹问是不是结婚，不过悠木碧吐槽称不要随便被结婚呀！这次是自己迈出新的一步的通知。

目前，这次的重大发表内容已经公开了。根据推特内容，这次悠木碧将要与声优丸山有香一起，进行同人广播剧CD企划“idol_showtime”的制作。作品预计将于2019年夏推出。
“idol_showtime”是以女性声优配音的少年音为主题的少年偶像广播剧CD企划。角色原案、剧本、音乐制作等都和声优有所关联。其中悠木碧负责剧本，并协助角色原案的设计。而负责配音的声优包括了田村睦心、斋贺光希、小林由美子、白石凉子、森奈奈子、小岩井小鸟和皆川纯子等。

屌你老母呀支那殘體狗

躝啦屌你老母，死傻鳩又入我地動漫台踩場
祝你全家cancer死

自挽

做愛❤

正

木big-.-

唔出樣都係一個正妹=.=

有得屌你屌5屌？

我婆

講得好

屌得好

屌

又婆=.=

我真心

邊個人格..雪仔定家姐